有冇手足想要雞扒妹月曆（流口水emoji)

正撚到

拉

想要

正正常常唔得嘅，係要露嗰雞屎忽出黎。

雞

正常邊有人買

12月嗰張放係屋企或者公司，你D同事或者女性朋友見到唔戴有色眼鏡睇你，先奇

我坐房自己J

你有女朋友都要自己j?

女友基督徒
會敵Christ

叼，飛咗佢，蓋兄追鳩含啦。

又見到佢上水？？又話退出？？利申:瞓咗冇追結果